是咁的，我住上水果邊

岩岩聽到個黑警屌9個蝗蟲係街邊入喼！
突然覺得爽左一秒